香港人必須面對現實

香港人由2019年一直反抗到今日，喺哩段時期，唔少國家都有示威，最嚴重一定係緬甸，同內戰狀態冇分別，甚至有韓戰/越戰嘅影子，之後先係泰國同香港（唔計歐美地區）

香港人不斷打「國際戰線」其實係合理，因為香港人唔係所有人都好似緬甸咁一無所有、得條爛命（當然有好多手足即使係咪一無所有都衝前線）但香港人必須認清現實，即使係緬甸咁嘅局勢，外國都唔會軍事介入，所以香港人必須打消喱個念頭但咁唔代表要放棄國際線，反而要用自身影響力去令外國更願意幫手

現階段，香港人必須不斷思考同評估面臨嘅狀況，反思依家有咩可以做同之前有啲咩做得唔夠好雖然依家好多野都「好似」做唔到，但不妨多諗吓會唔會有啲嘢其實做到，但未/冇做？

最後，祝各手足平平安安，毋忘初心
另外，五毛黑警支那狗死無全屍，冚家剷

唔好再成日諗咩外國幫手啦好嗎
你自己都識講 打到緬甸咁都冇外國幫手
雖然坦白講撚緬甸同香港比 有啲難比
香港打成咁嘅話 未必外國唔幫手嘅

但你自己都講 緬甸內戰成咁都冇外國幫手
你仲叫人諗下可以做啲咩更加多去爭取外國幫手??
prepare for the worst 應該直接接受個事實
就係最壞情況下香港比人核平都唔會有外國幫手

你咁講係因8𤷪始終都擺脫唔到果種假手於人嘅概念

要贏 就要靠自己 唔洗care有冇人幫你
冇係正常 有係bonus 就係咁

其實外國又唔係完全無用，即使係經濟壓力都有一定程度嘅幫助，不過確實，過往太多人將主力投資係外國身上，香港其實係應該將個重心移返去本土嘅反抗上，但唔代表要完全放棄，即使只係好些微嘅影響都要爭取
同埋都真嘅，抗爭如果要贏好大因素係靠自己

自己都唔出黎 點說服人地去幫自己
所以個心態絕對要係自己行左先 有人幫當bonus

不過香港同緬甸不同嘅地方，係香港有國際關注，緬甸無。西方國家除咗係香港有利益之外，仲有感情因素，覺得香港本應屬於西方世界嘅其中一員

帶錢走 真焦土 焦香港政府嘅土

所以咪話主要要靠自己

我唔會話香港輸

不過我想話香港係逐漸步入滅亡

因為好多時我地嘅下一代係不斷俾新嘅洗腦課程灌輸入腦 然後再加上教育制度不堪 好多學生都被人教化 唔敢作對 淨係順應老師嘅指示

咁最後得出嘅結果就係支共最想見嘅畫面

所以我會話有得走好走